全民大合奏<願榮光歸香港>

之前見英國搞咗個全民合奏快樂頌, 忽發奇想: 不如全香港人搵個週末, 喺自己屋企, 同時合奏<願榮光歸香港>, 支持醫護抗疫之餘, 亦毋忘抗爭 想問吓各位巴絲打點睇😊😊😊